如果有兩個麵包 一個甜既 一個咸既 大家會食左邊個先???

我通常當咸既係主菜
所以食先
甜既係甜品
所以最後先食

老杏認同

睇下邊個好食d 通常有朱古力都食先